仲有冇人用緊當年ipad air第一代？

完全零興趣換新ipad
升咗ios 12好似換咗新機咁

其實仲未係好疾，但反而想換返細部啲嘅ipad mini

cellular 64GB

仲用緊1代mini睇漫畫同Netflix YouTube

部機窒撚到...早兩年送左比d親戚細路玩下算

mini 1 粒粒mon 睇到眼都殘

早幾個月換左ipad 2018
本身仲諗住等ipad 2019
宜家

佢個naming scheme越黎越on9
部Air可以同2013年果部Air完全同名
部mini可以完全同2012年果部同名
Apple係咪想搞到消費者頭暈先安落

部ipad air 一代升完ios12好順，其實ipad 用途唔大，都係睇下戲隻mon 大d

MINI2最新IOS
開個APP都慢到嘔

唔會做粗重嘢，上吓網睇吓YouTube 之類完全冇問題，不過舊電已經垂死狀態

ipad千奇唔好upgrade ios
常識
唔up可以而家依然好順暢同快

mini真係唔洗出都得

仲用緊 仲要係16gb 不過只係for 係屋企上網睇YouTube 無其他用途 仲可以繼續用除非佢減價 諗起早排買部一皮嘢notebook都係咁用 最多開下word做assignment真係好唔抵 ipad感覺超值

上年出左2018即換左 問題最主要係唔夠ram 即日彈app

ipad4

Ipad2

上個月600幾入左部二手wifi 16gb

幾好用

用緊第一代retina ,打機就唔得，緊片用！

Youtube正常

仲用緊第3代iPad （Air前2代）

我部1代mini 已經變成收音機臨訓聽個零鐘就無用了

夠用就唔好追款。

跟返 Mac, 淨係講邊個系列

上年仲有條傻系係連登同我嘈
話蘋果整合得好好 銷量好好
事實證明 整合愈來愈差
電腦用usb c 手機用lightening
ipad air 支援 apple pen 1 唔支援2
屏幕仲係粗邊 完全唔改設計
銷量下降係事實
時間亦證明果d果迷係傻系